開始咗實習嘅 分享吓你哋學咗乜

做咗兩個星期實習
同我想像中有啲分別 唔係hea
唔知係咪得閒得滯 同埋我鍾意吹水
本身兩個supervisors 負責睇我
吹吹下
結果成條Team 5個Engineers 都得閒走來教我哋嘢
啲阿Sir仲要好好人 一個會約我lunch去問書
一個幫我擋左paper works 自己去scan 野 叫我去學program
一個唔介意我唔記得晒啲嘢 全部重溫

所以開始左兩個星期真係對成個行業熟悉咗好多 同埋知道咗邊啲野係有用 所以某程度上有啲驚訝 同我想像中有啲分別

想知道有冇其他實習緊嘅巴打都有啲真係學到野嘅經驗

只係你好彩

睇tender睇COP睇technical specification，幫手做purchasing ，幫手填form畀政府，畫cad

真

掃地

我都係政府 好似啲阿Sir得閒點會有心交

我sub仔要寫report畀你地啲政府大sir

學識左番工只係逗份糧，唔好太認真
唔好以為management level講幾句美言就係讚賞，只係管理手法黎
利益當前你只係棄卒

Sub con多唔多野做 忙唔忙

學識搵一疊廢紙訂埋一齊，再攞支highlight pen係咁間，就唔會有人叫我做嘢

學咗點樣坐全日

有冇人覺得坐全日好辛苦

被放生